有無人覺得呢邊無咁大怨氣舒服好多

唔會下下咒人死全家
又無乜罵戰
大家又團結
和諧好多

覺啊 但開始有人搞破壞搞分化

我哋槍口要一致對早洩

我會堅守崗位

咁呀
屌你老母

做乜鳩

係咪因為無an狗

關咩事
果邊用表情又無人理，講5p野又無人撚，係撚高登黎咩
日日啲人淨係屌黎屌去
無眼睇

呢句岩聽

唔好挑起機種鬥爭
利申: 生果